各位新高登仔扑哂班5p仔未啊

我估大家都扑得七七八八
咁以後新高登仔同舊高登仔就分開玩
你有你地既認真
我有我地既玩假膠
大家睇唔到大家
河水不犯井水
你我攜手建設和諧高登
Happy

未扑哂就快D扑啦各位ching

啱呀
以後LIHKG就拆成兩家
大話登(LIe KG)同誠實登(Honest KG)
大家各有各傾就最好

(￣.￣")

今日大大話話block左廿幾三十個

咁少 跟隔離post位巴打黎block啦

仲唔去隔離post跟人搵食
人地扑左51個啊